有冇人試過比對方家長厭棄？

係咁叫個仔/女同你分手？
想知係點